有無人用緊now one機頂盒?

早幾日收到封咁嘅野，
又有200mb上網送
但驚新個機頂盒有問題
有無巴打可以分享下